(有圖)想認真拍一次拖,襯左套衫入黎比d意見

希望可以脫離單身一族
比d意見 係淘寶睇左好耐比哂錢

巴打係用開咩魔法？

Ching想撚新會然

求意見

換橙褲會好啲

想有拖拍但係貪平買淘寶嘢
希望你會成功啦
我真係恭喜你啊

跟樓主買咗一套 希望可以溝到女

對鞋我鐘意左好耐

貨黎到著上身再影張相再評

住開邊間老人院？
中意左邊位婆婆呀

假膠撲街死

Picture你著完出黎應該好撚Mario

樓主HKDI學生???

純肌肉好啲

記住要sip衫

我有腹肌

搞咁多野做乜
grad din毒撚裝咪得lor

如果呢件事係認真既我諗你呢套衫起碼真係熟落左先好著啦 如果你樣靚仔咁你著ok 但一開頭印象分一定吾會咁著囉

自問樣中上

啲婆婆見到實濕哂

油不是八十年代

幾好呀

唔好著底褲就好了

型
100%成功

建議樓主參考舊登嘅一個post，相信對你好有幫助

[脫毒]等小弟教各位毒撚襯衫脫毒！！

認真，件tee同頂帽隻色對調一下會好啲

你真係唔識襯架喎
下身唔襯返對新把撚，著幾型都把撚

山系而家好輕呀

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

點解會有老師啲相
第一張個頭咁大 個身又瘦 好搞笑

啲女比你溝哂啦

ching超撚型

認真 其實玩樓主襯到成套都反和諧反而有種型味

抵你無女

思覺老師影過依啲相

好過全身U記

牧場物語男主套衫

改得幾似

唔錯
不過加返條金鏈整體感覺上好似好啲

型

我著過類似出街比女圍，去咗做player,依加對拍拖出pool完全無興趣

要買埋家庭教師reborn 隻戒指

條女見到你諗 哇屌你cosplay紅綠橙呀

如果上面啲衫印下 supreme champion FILA 都會有機會俾人讚下潮嘅

boss

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

睇個勢應該都溝死女嫁啦，做下好心留番D粥水食下好嗎？

又回帶

咪係佢地都唔撚化既

做你條女叫餸果陣洗唔洗小心啲？

紅衫綠褲灰膠鞋

但係真係睇咁多次笑咁多次

佢家下黃色衫, 又變返做綠色衫~~

ok喎

撲你老母死支那仔躝返上去啦

想樓豬做小妹男朋友

吾你老母

哇 實溝死女啦

要 所以暫時無女

又幾靚喎lm學野

椰巴呢排又出返黎派膠前排死撚左去邊

幫樓主整左張概念圖
睇下幫唔幫到你

陳冠希都唔係好carry到咁潮

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒~

換對sharp醒啲嘅鞋啦 sporty溝死女啊

講下點解鐘意？

件tee轉第二信色+換過對鞋
其實都ok

笑死

啲cutting唔錯

屌咁有心機改圖

換橙褲
心理時鐘

仆街睇唔出係真心定假膠。。。

希哥著一定好撚型！

supreme嚟緊就係出依款鞋
樓主走在潮流尖端

好睇

屌 真心幾好睇
即刻有自信

低調得黎帶點不羈
成熟穩重而不失禮

Amazing

我係幾有呢方面觸角

幽默感呢家嘢...

我覺得幾好睇。。

邊間護老院？

差對白長襪

個樣先係重點

花襪先溝死女

潮到出水
完全冇問題

點解唔著襪

Cow死女

拳套當帽帶
打死人咩

成個小矮人咁

一見到對鞋就諗起呢個Post入面對行山鞋

巴打你搞咩
個甫士勁似大陸仔

第一個拳套黎？

唔要件背心好D

屌你着到吳孟達咁撚樣做乜

笑死我

噴左出黎笑到

頂帽轉做綠色啦

Mario去農場返工先會咁著

劉馬車都大隻過你

想識樓主

椰～汁～炸～豬～扒～

成個忘了愛咁款

我覺得樓主真係幾型
個潮流觸角走得好前
正常人根本唔係同一個level

你就仆街死啦
打字都有口音
撲你老母街呀

樓主想溝死女咩

襯到咁型仲要我地比意見

其實唔差
但前題你本人要model級

岩聽

Ok喎又 衰鬼

救命 神似